【閒說】想做一名成功的小說家

話說，小弟想當一名成功的小說家。
不是說那些在網絡平台上寂寂無名的人，而是那些有人支持、有人鼓勵，而且得到迴響、共鳴的作家。
不過，現在距離成功，恐怕還有一段很長的距離…
在小弟心中，希望總會有成功。
但在成功之前，還想得到更多的支持。
所以小弟就選擇了這裡作為萌牙的地方。
（說穿了，其實在紙言平台上也能找到小弟的足跡喔！傳送門在這裡：）

最後，還是這一句：請多多指教。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

這裡不是一個討論政治的地方…
小弟之所以在這裡發文，是希望能夠營造一個分享、交流文學的環境，而不是看到這些留言。